Honda vezel車主請入

想買部二手vezel，用家可否分享一下好唔好？

睇你要咩
個樣係幾靚仔+空間都幾好
只係CVT波箱同個Engine都幾嘈下
利申:公司同事有

1500cc 冇 turbo?

留名學野

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

NA嚟

雖然芸芸SUV中，vezel算輕磅，但1.5NA嘅SUV夠唔夠力

Vezel本來就係Jazz升高5cm加長15cm
不過日本有1.5T係大昌唔L入

如果香港代理入vezel 1.5T
CRV 1.5T銷售量可能大跌😂

27號攞新車

坐過朋友車 好似無隔音咁 就算開到個音樂好大聲

...接尾期貨做乜

幾錢❓😂😂

渣左一個月 高速多 耗油做到18~20KM/L 後座空間大 多野玩同改裝
係原廠軨得16" 同隔音麻麻
二手價錢真係冇得投訴

二手幾錢？

14~17不等 視乎年份同哩數

唔好啦 後座好唔舒服 跳到癲

好似運咭處唔比入turbo

後坐好似冇獨立避震
大多數suv有

講笑咩CRV同Stepwgn咪同一副偈
啲代理乜都屈政府唔俾架啦

代理係錦講
但水貨佬都入唔到stepwgn1.5 turbo了
可能係真

代理講大話屈鳩政府又係真
Lexus LSS 又入到
Toyota TSS 又話政府唔比

大昌皇冠講野信一成都死

之前皇冠仲好似話過因為廢氣問題入唔到Prius
心諗Prius都過唔到咁香港淨係賣電動車啦

仆佢個街 C-HR同一副system 架車仲重少少 又入到既

代理就係 aa狗

點解唔俾入turbo?

---

「渦輪增壓」與「自然吸氣」

渦輪增壓的優勢

排放更低

渦輪增壓相比自然吸氣還有一項優勢，就是在排放控制方面，更容易做到降低排放，尤其是單位二氧化碳的排放量。這正是為什麼歐洲車廠都紛紛加大力度研發渦輪增壓發動機的原因。

原文網址：